今屆歐聯熱刺與利物浦勢力，入黎整合一下！

熱刺勢力
熱刺迷
美斯迷（ 比賽可以輸，利物浦必須死）
巴塞（幫手報仇）
獌
鏝
蛆（感謝踢走阿積士）
馬體（反朗）
鈀
車
阿
拜
MMA愛好者
韓國人

-------------------------------
利物浦勢力
利迷
朗迷（踢美斯出局）
蝗迷（踢巴出局）

仲有冇？？？？

利物浦，我屌你老母
6月2日，全城盡反利物浦。
屌到利記攞亞軍

6月2日，四大皆空

阿車會撐熱狗？ 你on9?

車鏝會支持熱？

反你老母利物浦

好on9勢力都未撚識分，第一日睇波呀？

車阿撐熱

總之全城齊反利物浦啦

平時都叫你睇多啲波架啦，連各球會既恩怨情仇都未搞清，整個勢力表都整得特別柒

歐聯當然同市光榮

成個曼市？

你真係唔識架喎

阿狗支持熱想比人串歐洲冠軍？

轟妓會撐熱狗？
樓豬呢隻反猁真係on撚9

上年歐聯猁踢走鏝
今年歐聯MMA踢走鏝
鏝點解要呢兩隊？

mma愛好者

鈀都唔會啦
鈀比咁多錢決賽都無入
梗係痢狗果邊

樓主真係弱智架喎
勢力都唔識分

車阿鏝一定捧猁喇
個表點會咁劃

阿鈀鏝一定企痢狗果邊
咁都唔明
叫佢番歸啦

樓主弱智架

兩隊波踢歐聯,洗撚其他球迷支持咩,ON撚99 企開D啦屌你老母

阿點解要撐熱狗

代表拜區手足選擇撐利

你寫撚晒全部撐熱咪得囉on9

nice try

計得韓國人唔爭在計埋埃及人同回教徒

朗迷點會撐垃圾猁

你估隊隊都好似獌咁柒幫同市光榮含咩

同市共榮

獌狗咪撚ff啦，死返去睇霸氣盃啦

點解要畀咁多支持者利物浦

利、皇唔係仇人黎？一日最衰拉莫斯

熱刺嗰邊漏咗波圖 史浩克 燕豪芬

油王發動公投，公投結果顯示車路士會加入利物浦聯盟
請更正

我見皇馬球迷嗰邊多數支持利物浦， 其實係利物浦班戇鳩鳩反拉莫斯，皇媽都對利物浦冇乜嘢

好的

成班垃圾熱 番去打MMA啦
記得call埋好友拉莫斯。
上年MMA迫害我利
今年又想重施故技？

戇鳩仔 車阿點會撐熱
反猁都用下腦啦傻閪
你估你話全城就真係全城咩

咁你試下幫我整合

樓主出post都係想我要人話你on9 啫

你自己開post拎黎柒 點解我要幫你補救你既柒

阿狗唯一支持熱狗既理由係熱狗拎歐聯 阿狗拎歐霸 到時歐超盃阿狗有機會可收熱狗皮

皇狗梗係撐熱啦
一個拉莫斯比班怨婦屌足成年 不知幾想佢地炒車

利申 不代表所有皇迷立場

樓豬利迷-.-

鏝車阿點會撐熱
車阿rival
鏝未捧過唔會想比熱爬頭

剩計英超big6，只有鏝立場仲有得斟酌下
車阿&熱係同城死敵，點會撐熱

你估真係好似獌咁樣擁抱同市光榮咩

地球聯合軍=熱

自護=猁

生活在自己的幻想當中

好羨慕班獌狗